李柱銘：拜登是帶領美國走出黑暗的最佳人選，深信選舉舞弊的侵粉還活在平行時空！

食屎啦李柱銘

Donald Trump Forever!

呢隻死老而不

欺騙港人出賣民主

其實會唔會 就算無舞弊,侵都係輸
上屆同今屆喺普選輸millions票,各州都咬得好緊，而且香港/維族人幾慘都好,美國大眾都感受唔到,就好似一般人都唔會理解饑荒戰爭國家嘅苦況 本國民眾有咩不滿自然指向現屆政府

結果antifa同blm反敗登

點知有人知
只係+只會知今屆比上屆多票左

我唔會怪藍絲
只會怪藍絲喉舌

唔會 一定有做馬！！

郵遞選票出術！！

點票機出術！！

拜登steal the election !!

標籤TRUMP粉, 做政治審查
就唔叫分化, 就叫團結美國

主流傳媒自己攞嚟，日日盲反川普，冇公信力怪得邊個

政治問題應該政治解決。
但拜登唔係解決問題，係解決提出問題既人，直接禁聲

老啦你，講少句算啦

禽晚匡正個句又中，左膠最可怕

幾時落去陪華哥呀

拜登個仔亂倫, 強姦細路, 長期吸毒, 收黑錢. 只係收左佢一部 LAPTOP 已經睇到咁多野...
拜登都知道其事及多少有份. 哦, 好吧... 最佳人選你老母 LA.

呢篇文章作者真係香港民主黨嘅"李柱銘" ?

定係另一個同名同姓嘅"李柱銘" ? LOL

就算係前者個李柱銘都唔出奇

out 了

李處冥明顯已被洗腦，以換取冇罪判決

仆街啦，民主之腐

前面嗰句粗口不如，後面嗰句好有道理

呢啲老而不快啲入去坐監

關咩洗唔洗腦事，佢本身就係咁。佢同屍屠華就係當年支持支那吞併香港嘅垃圾港奸，用支那承諾民主包裝昆鳩香港人，正賤種

食撚屎喇 賣港賊

所以玩左幾十年都係得個桔

支持民主回歸嘛

難怪被本土派取代 啱識反省

講埋呢幾句討好中共啦，到時有排你受廢老

快啲死

anifa 反杯

兩邊都係賣主党

到而家仲唔信有舞弊嘅的確係活在平行時空,我哋正常世界係唔會明白

白鴿黨 真係好撚平行時空
建制班撚樣個個真小人
白鴿黨班撚樣個個都偽君子

死老嘢

呢隻垃圾 正一仆街

侵侵拎多左成千萬票呀

口講民主，行暴政利益輸送為實，比人出賣左仲咁幫口

屌你老美 你條撚樣果然係頭號賣港大支那賤種畜

真心想個港共判你坐十年八年睇吓有冇人會幫你

可以肯定，美國某黨是他們的金主？

點解國安仲未捉佢？佢係亂港4人幫既頭號份子

會捉自己友?

DLLM李柱銘

投票率高左, 民主黨參選人都多千五萬票
2016. 侵62.9m >>2020. 74.2m
希65.8m >>拜81.2m

投票率： 55.7%>>66.7%

計埋死人票同淘寶票?

快走 侵粉會批鬥你

狗都有得投 你班民煮黨玩撚哂架噃